<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Englisch- oder Niederländischkurse und Privatunterricht on Kitty de Vries Language Education</title>
    <link>http://localhost:1313/german/course/</link>
    <description>Recent content in Englisch- oder Niederländischkurse und Privatunterricht on Kitty de Vries Language Education</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en</language>
    <lastBuildDate>Sat, 06 Jul 2019 15:27:17 +0600</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/german/course/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Privat: Niederländisch als Fremdsprache</title>
      <link>http://localhost:1313/german/course/classes/</link>
      <pubDate>Sat, 06 Jul 2019 15:27:17 +0600</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/german/course/classes/</guid>
      <description>&lt;h3 id=&#34;wofur-sollen-sie-sich-für-privatunterricht-entscheiden&#34;&gt;Wofur sollen Sie sich für Privatunterricht entscheiden?&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;p&gt;Sprachlerner die sich für Privatunterricht entschieden haben, verbessern ihre Sprachfähigkeiten im Allgemeinen schneller als Sprachlerner in eine Gruppe. Grund dafür ist dass die Klassegrösse bei Gruppenkurse häufig 15 Kursisten zählt. Dadurch&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Privat: Niederländisch als Geschäftssprache</title>
      <link>http://localhost:1313/german/course/course-3/</link>
      <pubDate>Sat, 06 Jul 2019 15:27:17 +0600</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/german/course/course-3/</guid>
      <description>&lt;h3 id=&#34;über-den-kurs&#34;&gt;Über den Kurs:&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;p&gt;Dieser Kurs ist geeignet für mittlere und fortgeschrittene Lerner. Der Kursinhalt ist abhängig von Ihre Interessen und Sprachniveau. Sie werden sich beschäftigen mit den Sprachfähigkeiten und -konventionen für unterschiedliche Zwecke und Situationen, beispielsweise:&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Private Prüfunsvorbereitung</title>
      <link>http://localhost:1313/german/course/course-2/</link>
      <pubDate>Sat, 06 Jul 2019 15:27:17 +0600</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/german/course/course-2/</guid>
      <description>&lt;h3 id=&#34;über-private-prüfungsvorbereitung&#34;&gt;Über Private Prüfungsvorbereitung:&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;p&gt;Are you planning to take a CNaVT exam or one of the Dutch State Exams? These bespoke classes are designed specifically for test preparation. I offer language guidance and lesson content tailored to your individual needs. In these lessons, you will familiarize yourself with the necessary strategies, contexts and skills that are tested in the exam.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
